(有片)突發!TWICE成員响海灘扑嘢...[請保持理性]

0:55開始

發覺彩英BB個背影好誘人...定賢抱起佢果吓

海灘啲波蘿咁既樣...佢地唔怕有事摘嚟食...又唔浸鹽水先食...不過樹上熟應該都好甜!

4:49....彩英BB人比花嬌,化身 鷹大師...用手指挖椰子!

其實多賢皮膚好白好靚...仲白過SANA...

其實我係想有人陪我睇TWICE TV...點解咁都負皮..

咁唔係個POST名你點改呀...唔通話寫TWICE 海灘圍埋食生果咩~~~咁佢地真係扑個嘢落嚟呀嘛...

有片又負皮,無片又負皮!

有笑點又負皮,無笑點又負皮!

有標題又負皮,無標題又負皮!

好撚難服待呀!

補充一下,名井南同娜連多賢果段真係好撚正好撚靚! 5:00起...南南笑起上嚟~

樓主振作,我一陣睇

睇左啦，等你咩

係扑爛個生果

見你咁慘幫推一下

今晚一齊睇

我係形容扑落嚟果吓!

乜撚野髮型黎